有無住荃灣既巴打？？吹水

荃灣真係好好住 路德圍宵夜

食慣咗覺得冇咩好食

女女

路德圍好嘈.....
咁多年都無出過食宵

Hello

hello

hi~~

普洱已經變左我既飯堂

刀削麵

同感

餃子店 不過好撚多人

住葵涌邨但係晚晚都會落荃灣
已經食到冇嘢好食 近排瘋狂食樓上定唔知咩樓下

豬頸肉刀削麵好撚正

屌你

荃灣其實啲沙灘都幾正
冇人又可以睇到日落

利申：成日去游

邊度